[{"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/296571058", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312200867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312200867/answer/607059381", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6cd5\u533b\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u5c38\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32118103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32118103/answer/687268448", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u59d3\u6c0f\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305664520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305664520/answer/724641847", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u5b5f\u7f8e\u5c90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30173526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30173526/answer/501169678", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u601d\u7ef4\u6df7\u4e71\u3001\u8bb2\u8bdd\u6ca1\u6761\u7406\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/221382469", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330833441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330833441/answer/728295194", "content": "\n2019\u5e74steam\u590f\u4fc3\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u6e38\u620f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331425821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331425821/answer/727444978", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\u53d1\u5e03\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u6728\u5076\u4eba\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20566787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20566787/answer/726170868", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\u300aEVA\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268169923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268169923/answer/722974534", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5496\u5561\u884c\u4e1a\u4e0d\u666f\u6c14\uff0c\u5374\u904d\u5730\u90fd\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312306521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312306521/answer/704672135", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u5c71\u4e1c\u5973\u4eba\u5403\u996d\u4e0d\u4e0a\u684c\uff0c\u662f\u5426\u4e3a\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304898466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304898466/answer/701803892", "content": "\n\u91d1\u6e10\u5c42\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284623596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284623596/answer/704501520", "content": "\n\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u5218\u4ea6\u83f2\u548c\u674e\u82e5\u5f64\u7248\u672c\u7684\u5c0f\u9f99\u5973\uff0c\u54ea\u4e2a\u66f4\u7b26\u5408\u5c0f\u9f99\u5973\u672c\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321914156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321914156/answer/719321351", "content": "\n\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288702561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288702561/answer/688684732", "content": "\n\u5357\u4eac\u548c\u4e0a\u6d77\u5dee\u8ddd\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/706979456", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298900550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298900550/answer/730256028", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u65b0\u7684\u65b0\u5267\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/721634275", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27932301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27932301/answer/719058887", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6574\u5bb9\u7684\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324574391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324574391/answer/710181753", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5076\u50cf\u7ec3\u4e60\u751f1\u5f88\u706b\uff0c\u4f46\u662f\u9752\u6625\u6709\u4f60\u548c\u521b\u9020\u84252019\u90fd\u7cca\u6210\u8fd9\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330073836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330073836/answer/722245020", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7518\u8083\u5c5e\u4e8e\u504f\u8fdc\u5730\u533a\u800c\u56db\u5ddd\u4e0d\u662f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/711057410", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46532717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46532717/answer/674450116", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9ad8\u7aef\u9760\u8c31\u7684\u76f8\u4eb2\u9014\u5f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67276209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67276209/answer/324715939", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u540d\u7684\u9ed1\u5403\u9ed1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326259035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326259035/answer/702328418", "content": "\n\u76f4\u5347\u673a\u53ef\u4ee5\u98de\u5230\u73e0\u7a46\u6717\u739b\u5cf0\u5c71\u9876\u7136\u540e\u628a\u4eba\u653e\u4e0b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322429630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322429630/answer/723571398", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6709\u6761\u4ef6\u7684\u8bdd\u5b69\u5b50\u4e00\u5b9a\u5f97\u81ea\u5df1\u5e26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22678622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22678622/answer/717353546", "content": "\niPad \u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u5f97\u4ee4\u4eba\u60ca\u8273\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330104962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330104962/answer/720322789", "content": "\n\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u8fd9\u6837\u7684\u6838\u4e8b\u6545\uff0c\u6709\u6ca1\u53ef\u80fd\u53d1\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263385547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263385547/answer/715044472", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u6700\u6e29\u67d4\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278799347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278799347/answer/668447727", "content": "\n\u4ece\u6ca1\u4e70\u8fc7\u6e38\u620f\u673a\u7684\u65b0\u624b\u4e70\u4efb\u5929\u5802switch\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66342367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66342367/answer/710567222", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\u4f18\u79c0\u7684\u7537\u5b69\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323997214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323997214/answer/708432551", "content": "\n\u6e38\u620f\u672c\u80fd\u4e0d\u80fd\u5f53\u6210\u5546\u52a1\u672c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325591392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325591392/answer/704584789", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u7cfb\u5217\u4e2d\uff0c\u6c34\u6ef4\u5c01\u9501\u592a\u9633\u524d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u987a\u4fbf\u6740\u4e86\u7f57\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/636512493", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323131915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323131915/answer/682096755", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ee1\u5927\u8857\u7684\u5973\u5b69\u90fd\u662f\u7ea2\u8272\u773c\u5f71?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319434009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319434009/answer/696758037", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u8ffdAj\u3001\u5321\u5a01\uff0c\u56fd\u5185\u7684\u674e\u5b81\u5b89\u8e0f\u56de\u529b\u771f\u7684\u5f88\u5dee\u52b2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270601308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270601308/answer/702176417", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310307176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310307176/answer/673756088", "content": "\nbilibili \u4e0a\u7684\u300cawsl\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/563624237", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46923664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46923664/answer/103649280", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u5230\u7a92\u606f\u7684\u82f1\u6587\u53e5\u5b50 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276354698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276354698/answer/727468842", "content": "\n\u590f\u5929\u4e0d\u80fd\u7ed9\u5b69\u5b50\u559d\u51b0\u6c34\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296339026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296339026/answer/654339375", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u771f\u5fc3\u7684\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/717429870", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325627065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325627065/answer/696560753", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u7684\u6700\u6d6a\u6f2b\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/691715472", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311822943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311822943/answer/687866594", "content": "\n\u4f60\u5728\u80af\u5fb7\u57fa\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7cdf\u5fc3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50198017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50198017/answer/692653655", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6781\u7b80\u98ce\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331986863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331986863/answer/730213977", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u53d1\u6587\u5ba3\u5e03\u5206\u624b\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5979\u548c\u674e\u6668\u8fd9\u6bb5\u604b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301748411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301748411/answer/666959211", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fdb\u4e86\u4f53\u5236\u540e\u4e0d\u60f3\u5347\u804c\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/685192679", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21788559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21788559/answer/680619853", "content": "\n\u8ddf\u9886\u5bfc\u76f8\u5904\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297970204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297970204/answer/722359662", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u521d\u4e2d\u5c31\u8f8d\u5b66\u7684\u5c0f\u59d1\u5a18\u90fd\u600e\u4e48\u8fc7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295442300/answer/708328630", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86soul?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51222763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51222763/answer/668521479", "content": "\n\u8fc7\u53bb\u90a3\u4e9b\u6b66\u672f\u9ad8\u624b\uff08\u4f20\u7edf\u6b66\u672f\uff09\u5728\u5982\u4eca\u7684\u4e16\u754c\u640f\u51fb\u9876\u5c16\u9009\u624b\u9762\u524d\u6709\u80dc\u7b97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321089161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321089161/answer/667924381", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e03\u5170\u59ae\u88ab\u8f6f\u7981\u7684\u65b0\u95fb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294692727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294692727/answer/665344520", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bb2\u7ed9\u5973\u670b\u53cb\u7684\u7761\u524d\u751c\u751c\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318051785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318051785/answer/703580060", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u4e0d\u6362\u6389\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312555806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312555806/answer/726170532", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u7ec8\u751f\u4e0d\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264066208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264066208/answer/722146961", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c40\u5ea7\u8bf4\u65e5\u672c\u662f\u6ca1\u6709\u524d\u9014\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331208702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331208702/answer/729131781", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u89c6\u9891\u5973\u5b50\u906d\u7537\u5b50\u66b4\u6253\u6252\u8863\u62d6\u884c\uff1f\u4e8b\u4ef6\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090056/answer/715505005", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u6708\u5b50\u91cc\u7684\u4ec7\u662f\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\uff0c\u5927\u5bb6\u90fd\u5728\u6708\u5b50\u91cc\u7ed3\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ec7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328457531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328457531/answer/727861754", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330298350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330298350/answer/727000895", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9884\u8ba1\u5728 2019 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u5c06\u53d1\u5e03\u7684 iPhone 11/11R\uff1f\u662f\u5426\u8fd8\u503c\u5f97\u671f\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/729265525", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313566925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313566925/answer/728974582", "content": "\n\u5a46\u5a46\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/719612984", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302444049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302444049/answer/650049385", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6559\u5e08\u8fd9\u4e2a\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321878154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321878154/answer/728860206", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5730\u7403\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308680768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308680768/answer/725402665", "content": "\nNBA \u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46011313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46011313/answer/723117470", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u770b\u5c31\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u5199\u7684\u82f1\u8bed\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275533710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275533710/answer/714954082", "content": "\n\u5e2e\u5c0f\u767d\u914d\u7535\u8111\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313611693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313611693/answer/720004777", "content": "\n\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u524d\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304574828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304574828/answer/717881393", "content": "\n\u73b0\u5728\u5e74\u8f7b\u4eba\u90fd\u6b20\u503a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325053696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325053696/answer/720311196", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7iG-The shy\u3001SKT-marin\u3001RNG-letme\u5404\u81ea\u7684\u5dc5\u5cf0\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278549793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278549793/answer/699752362", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u7edd\u5927\u591a\u6570\u4eba\u4e0d\u63a5\u53d7\u5973\u6027\u7eb9\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304970889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304970889/answer/720233990", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/706756286", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316093721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316093721/answer/715754020", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u5bf9\u5f02\u6027\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319196869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319196869/answer/707471027", "content": "\n\u4e13\u79d1\u751f\u6574\u5929\u65e0\u6240\u4e8b\u4e8b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/723765855", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50186945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50186945/answer/723231488", "content": "\n\u6708\u85aa 2 \u4e07~ 3 \u4e07\u5143\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4eba\u751f\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21065451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21065451/answer/720567525", "content": "\n\u4f60\u7535\u8111\u4e0a\u300c\u6700\u5f15\u4ee5\u4e3a\u8c6a\u300d\u7684\u8f6f\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292098091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292098091/answer/686600462", "content": "\n\u5a46\u5a46\u505a\u996d\u96be\u5403\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325437240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325437240/answer/714755215", "content": "\n\u8dd1\u6b65\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u575a\u6301\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322806771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322806771/answer/718161892", "content": "\n\u8d8a\u5357\u673a\u573a\u6d77\u5173\u53ea\u6536\u4e2d\u56fd\u4eba\u5c0f\u8d39\u4f60\u4f1a\u7ed9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324412740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324412740/answer/696765438", "content": "\n\u836f\u6c34\u54e5\u662f\u8c01\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a81\u7136\u6709\u597d\u591a\u4eba\u7528\u4ed6\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314502331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314502331/answer/695962017", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u6709\u4eba\u4ee5\u4e3a\u752860\u5398\u7c73\u94c1\u68cd\u5c31\u80fd\u6297\u886120\u5398\u7c73\u7684\u5315\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313611693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313611693/answer/680404292", "content": "\n\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u524d\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/707754061", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/679338267", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/683017649", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324647450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324647450/answer/704167651", "content": "\n\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u91cc\uff0c\u5f20\u5b50\u67ab\u558a\u9ec4\u78ca\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331830643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331830643/answer/729214522", "content": "\n\u5b8b\u4ef2\u57fa\u5b8b\u6167\u4e54\u534f\u8bae\u79bb\u5a5a\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313138365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313138365/answer/657989241", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5149\u662f\u7ad9\u90a3\u4e0d\u52a8\u90fd\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302388655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302388655/answer/618696465", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u9003\u6740\u6e38\u620f\u4e2d\u9047\u5230\u6700\u9634\u7684\u654c\u4eba\u6709\u591a\u9634?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20583784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20583784/answer/686070344", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u7684\u63d2\u66f2\u7ed9\u4f60\u7684\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/657030351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330626719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330626719/answer/725852592", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6d3b\u5f97\u6700\u60b2\u50ac\u7684\u54fa\u4e73\u52a8\u7269\u4e2a\u4f53\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272462222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272462222/answer/676985277", "content": "\n\u5973\u827a\u4eba\u97e9\u96ea\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313268032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313268032/answer/650714195", "content": "\n\u4f60\u662f\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u624d\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u4e11\u7684\uff1f\n"}]